點解咁撚黑人僧

ig story見到
有冇人目擊到

有，佢地已經比我打左獲甘

點處理